★天氣太冷會導致 iPhone X 觸控操作失靈

蘋果公司在本周四確認了有關 iPhone X 在寒冷環境下觸摸功能失靈的問題。蘋果的一位發言人稱，當手機迅速進入寒冷環境后，iPhone X 的屏幕會暫時喪失對觸摸的反應，不過會在幾秒鐘后恢復。這位發言人還表示，他們準備在接下來的軟件更新中解決這個問題，但是他並沒有說明這一補丁具體會在什麼時間推出。

在 Reddit 社區 里，稱自己遇到同樣問題的人似乎也有不少。實際上，類似問題在蘋果以前的機型中也曾出現過

但是他並沒有說明這一補丁具體會在什麼時間推出

none can fix

Apple IT meeting

幾秒鐘后

Gay cook解決方法：加速全球暖化

令iphone cpu發熱就得，電池瘋狂倒水

又老屈教主

老衲牌智能電話

香港生果店全面執笠，gay cook話陀衰家，精靈準備冇嘢撈

要預熱